［正視聽］公平審訊係法治社會基礎

有傷就要送去醫院係天經地義既事
講到皇恩浩蕩咁 姐係同國際講香港無法治

法治已死

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊